1.Опишіть своїми словами, що таке метод об’єкту

метод об'єкту - це функція, яка виконує дію в середині об'єкта.

2.Який тип даних може мати значення властивості об’єкта?

всі типи даних можуть бути в середині об'єкту. наприклад в нас є об'єкт:

let object = {
name: "lera" // srting
age: 5 // number 
student: true // booleam
}
і тут можут бути будь-які типи данних які мають значення взастивості об'єкта.


3.Об’єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?

це означає що в об'єкті не міститься саме значення, а міститя посилання на нього. Коли ми хочемо скопіювати наш об'єкт, ми не копіюємо саме його, а копіюємо його посилання. 